請支持民間記者會

民間記者會 歸納黑警要點做得好好
中英發言大致順暢
有不同持分者參與
好波啊

請大家支持 廣傳比不同群組既人睇
亦都可以留言 表示 支持

和你飛 堅守五大訴求

撒惡法
獨立調查
銷控罪
非暴動
真普選

和你飛 堅守五大訴求

撒惡法
獨立調查
銷控罪
非暴動
真普選

p

民間記者會

支持你

一陣俾狗係門口拉9晒，一人一條暴動罪，你唔好講開記招犯咩法，當雷射筆都係攻擊性武器既時候就已經知班狗咩都做得出，一陣係場地起批武器同大麻出黎都仲得！